呼籲民主黨將總部遷往英國，角逐英國下議院選舉

遲早會真係發生

要令民主黨成為英國執政黨

跟住民主黨過半數議席，許智峯擔任首相，到時香港有救

唔同美國民主黨合併？

衲衲

食撚屎啦,到時民主回歸等民主,暴政必忙可恥呀?又抗爭30年幫自己搵食呀?

去英國成為關鍵議席

幫英國民主回歸

到時英國都變埋中國自古以來不可分割領土
因為英國統治過香港,香港又係中國人地方,即係英國都係中國人地方
同理,所有英聯邦治下國家都係中國人地方

Thanks, but no thanks.

支持

民主黨 賣香港
民主黨 賣英國
民主黨 賣美國

議會戰綫寸土必爭

建設民主英國
反蘇獨反威獨
政綱都諗好埋

呼籲深圳人民醫院係靖國神社開分院
方便老衲帶佢老母去墮胎

唔啦一間又宣揚咩愛國不愛黨